const STORE = [
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    },
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }, 
    {
        question: "What's the number percentage of romance movies in Netflix?",
        options: [50, 20, 40, 55, 90],
        answer: "getAPIAnswer",
        icon: 'heart.png',
        alt: "heart"
    }
];
